(封殺莫利）火箭前總經理莫利今季轉職 76 人 該隊即被騰訊封殺停直播

NBA 球隊侯斯頓火箭前總經理莫利(Daryl Morey)，因發言支持香港示威，被中國官方封殺，中央台停播 NBA 賽事，騰訊則停播火箭賽事。莫利今季轉任費城 76 人籃球事務總裁，但事件餘波未了，據《法新社》報道，騰訊今季亦將停播 76 人隊的賽事。

推

全世界都知支乸人小氣到一個點

俾d骨氣 直頭成個nba唔好睇啦

有無辦法可以支持下莫利

有錢就幫到

Pish

NBA繼續奶